望到隔離post係咁多謝個2位義士 真係笑撚左

你地要講既係對唔住啊

因為你地唔救人 所以佢地先會走唔到啊

多謝多謝想嘔

嘔心到

比你走到都捉得番 有CCTV又得口罩 救人個位仲襲警

岩呀 做話要讚佢地
我屌 錯曬重點

咩都驚 咁你出黎抗爭d咩

其實如果係班狗無理拉人 駛唔駛救人 真心想問下
因為好似地鐵站咁 班手足咩事都無做 比狗捉返去係可能會被不人道對待
但始終好難告得入 反而有手足上前打班狗 mtr有曬cam基本上好易告得入
我諗大多數出得嚟嘅巴打 唔驚比班狗打到頭破血流 但係驚案底
利申 絕對支持陣地戰果陣要救前線

我唔會掉低佢尤其得兩隻狗
不過每個示威者既情況唔同，無得迫，唯有希望大家保持有救人既心

屌哂你地 義士唔係condom啊

台仔啱啱笑完香港人唔一齊趕狗
眼白白望手足俾人拉
香港人 可唔可以勇敢啲
一場革命邊可以仲驚得咁多
要屌我冷氣軍師都咁講架啦

用告唔告得入黎判斷救唔救人 結果咪又係打定輸數比人拉
輸左遲早都會比人莫須有入罪 點解係都要由得手足比人捉去新屋嶺打斷手腳降低自己勝率
如果個個都救人為上會唔會已經贏左或者出左老解

希望大家一齊嘗試變得勇敢d
不完美 但可接受 要大大改善